[香港犬隊] 沙展22號 恐嚇律師 請廣傳

屌你老母咩 咁撚樣
有無手足幫忙起佢底
推撚到個廢老出黎

推

推柒佢老母出黎

毅進畜落地獄

呢隻沙展一定唔可以放過

恐嚇律師 佢知唔知自己做緊咩

推呀 有片做證

推到有手足幫忙

希望樓主個post如果真係沉左
事後都要推返

捉撚晒班狗就岩

真係成隻龜咁嘅樣

pish

推到上熱門 等多d人知

咁暴燥....仲要每次睇呢d片都係幾個大男人黎兇一個年青人

push

班犬都on9仔
浪費哂啲犬力搞鳩啲細路女
識唔識玩架
抵你犬力一盤散沙咁

警犬惡過黑社會

推到佢仆街，沙展警員編號22

雪上加霜呀!

有晒警員編號 一定要做野

咁撚老仲做緊沙展

沙展再見
你係時候被制裁

真係成個黑社會爛仔咁款

仆你個街

推 黑警死全家

推呀 推埋佢太婆副骨出黎呀

Push

推上熱門

律師又點呀

惡撚到仆街

條0靚妹識玩應該即刻拎一蚊出嚟俾個女律師聘請佢做果刻嘅代表律師

起到佢全家未
推到佢冚家產

唔好放過佢 有晒證據

而家咩世界
個細路女有冇16歲
咩時代咩世界先會對一個瘦弱女仔搜身
仲要搜完冇野都仲要嚇佢

真係想知呢隻狗有冇仔女

沙展要OT 唔撚好老皮

老脾

毅進仔梗係唔知做緊咩啦 你睇吓佢 人哋一講英文佢即刻收晒皮

呢啲叫雞狗應該唔識玩facebook

見佢對班狗咁合作就知真係乖乖女黎 邊到識玩野

有路人提場可以拎法律意見佢都冇反應，仲咁乖聽班狗講
班狗明見個細佬女咁合作都仲恰佢嚇佢
根本痴撚線

大蝦細畀屎餵

牙Sir 今日心情好撚曵牙

PUSH

太婆副骨

幫推

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

Pish

推到佢仆街死

講黎講去都係嗰幾句

其實個律師可以
可以行去問 要唔要義務律師

個女話我要呀

就左22皮了

去信大律師公會！！！！！！

屌你老母最尾企到咁埋兇個妹妹

個警犬惡撚過黑社會

起底

所以唔好成日話我地對警犬態度唔好
睇下佢地點對記者 律師 普通市民啦仆街

推！

班狗對住高等法院都敢掟 恐嚇 驚系咩

律師認錯你同事係男人都合理既
成個tb狗咁

推比大律師公會

警犬：XX咁又點啊（任意配詞）

條黑警死全家

你地唔好搞佢後面啦

推佢老味

推柒佢

毅進畜又恰細路女

邊個搞我後面

佢呢個年齡分分鐘出嚟撈都未有毅進，呢d可能中學都未畢業

請各位善用馴犬工具

[現場人士工具]一秒令警員冷靜執法既工具

警察又點呀？你答我死警犬

推埋佢全家出嚟

痴撚線 成班上哂腦

個女既又唔識咩都唔答咪得

屌，好客觀咁睇個差佬真係係老粗一名，無文化到，eq又低，原來宜家啲差佬係咁

講嘢講到好似個弱智仔咁

無文化 做警察

留底紀錄
殺性黑警 係人道問題

我地都唔想騷擾你

好撚正常,有手有腳都請,public exam 全科肥都無問題
咁點邊到會有修養

推 沙展22

Lm

實推到你有事

推 推撚到佢仆街

成隻狗咁
乜撚都唔識係咁汪汪汪汪

比個2皮野買起你個人格

抵你成世做狗

得罪律師 有排佢受

其實個律師驚咩，咪叫講野LOR，拉上差館呀夠膽

push!!

律師大人

唔好推啦人地屋企人無罪㗎

推呀 沙展22號 大聲夾惡唔代表你岩

有冇片可以UPLOAD上黎

垃圾都不如

呢啲黑警死全家啦屌佢
好彩有律師喺度，如果唔係個女仔就慘

好撚低eq

發現律師真係好重要

幫推

律師 你好勇敢 香港好需要你呢d人保護市民啊。如果唔係 個細路女真係會比人蝦。咩律師咁點啊 都講得出 個分別好難明咩 咪就係一個讀好多書一個唔讀書囉。叫佢唔答都騷擾？係真係可以唔答架喎

個細路女乖到
件犬隻真係痴撚線

普通市民真係唔知咩可以做可以唔做 咩講得唔講得 一陣講多錯多 比佢地屈就慘 好在律師你冇走

唔好推比大律師公會呀會搞到人㗎

揭後語： 沙展22

雪上加霜

律師驚尻佢咩

qg

仆街冚家剷啦

推 律師都敢得罪 佢以為而家已經係大陸呀？

好心啦 呢d時勢 仲以為自己做警察大曬
仲走去繼續做臭警察個名 呢D傻尻

負評個啲死警犬食屎啦死全家

有犬隊入黎偷偷留下負皮走了

推推推

追到上環

死公安

做嘢啦

因為真係大曬...

其實而家搞到班狗咁樣精神崩潰真係好有用
比全世界睇下佢地點出醜
CCTVB睇唔到既畫面就係呢個世界親身體驗

聲大大 無貨賣

多謝律師見義勇為!

推 公安

推爆佢

男人老狗恰細路 知唔知醜

推 撚屌

想投訴此警犬

係咪公安黎架咁撚重口音既

仲問見到警車嚟做咩驚
係人都知香港警察最鍾意恰啲手無寸鐵嘅市民架啦
點唔驚啊

求起底

推！！！

推撚爆佢

佢呢啲老差骨 就係似住自己做得耐 通常都最撚串

LM

呢條仆街 22快啲推佢上去

P

認真問，如果比狗逗話要搜身，我可唔可以要求錄音或拍片？

別把自己的錢送給中共對付自己

#全民換美金
#杯葛中資銀行
#轉走MPF中港投資
#買美股美債
#抽離銀行體系
#絕對合法
#團結就是力量
#WhateverItTakes

推到道歉

仲好意思同人講言論自由
就快無都係多得你地

聲大夾惡
凶撚過黑社會

係咪有躁鬱症

屌你老母 真係睇到好嬲
咁樣去圍一個後生女
死差佬 死全家啦

呢條片可以做啲咩去對付條仆街？

講嚟講去都係嗰兩句
隻沙展個腦係咪chok 唔到其他句子出嚟

So angry

到底沙展22號 瞿俊傑係咪有躁鬱症

正撚樣

BACK UP

【當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

出到街見到警犬一定睥副實

1

呢位巴打應該係聽到隻狗講佢自己都有言論自由先會講呢句，唔洗負皮

推
垃圾！

對南亞，黑社會就笠水
對細路就手起刀落
非常勇猛

係sor 語癌

Pushhhhh

又表演出狗只會吠,可憐既人生

應該係躁狂症至啱

我都好想問下隻狗 係乜野世界

hang機? 係咁重複講同一句

明明前日金鐘站d白衫好L好禮貌喎，唔好意思前，唔好意思後，人地做埋教學示範都唔L跟？22你金翅仆街了

推到呢隻狗收皮！

推
律師都要你哋警犬教冇撚嘢呀

劣幣驅逐良幣
班毅進仔仲大聲氣過律師

請開心分享你身邊的警察朋友，以便我們做整合資料

整合後將upload於備註Dropbox 中
由於全人手製作 請大家在耐心等待並仔細欣賞已有的分享；）

目前名單分享

感謝

20190612 香港警察片段back up

(整合) 看香港警察是如何維持市民對警隊的信心 - 多肉廢物

國際特赦組織香港分會指責警方違國際法

大家千萬不要以身試法！
做個良好公民

24小時投訴警察課熱線
電話2866 7700
傳真2200 4460
2200 4461
2200 4462

目前有275位！
300位後會再公佈新文件名單，以便大家下載廣傳
香港加油！

個細路女唔識嘢真係慘，聽到出面有律師應該即刻話唔答，有權搵律師，咁果2個律師姐姐就可以即刻過來幫佢了。

：做咩走得咁急呀？
：驚⋯⋯⋯見到警車驚⋯⋯⋯

咁乖咁合作既妹妹仔都要兇鳩佢
你諗下警察自己做緊咩 仲講言論自由

沙展都唔識法律？
捉佢去重考啦

推阿大聲亂狗叫

我尋日都俾人逗過, 3個人夾我
先問攞身份証
D : 係度做咩
我: 行街
D: 行咩街，去邊
我：唔知，有路就行
D： 你做咩架
我： 行街囉
D： 我問你職業呀
我： 好似唔關你事WOR
D： 打開個袋
我： 點解?
D: 懷疑你袋有禁品
我》打開
D： 點解有6支水
我： 30蚊6支，7蚊一支，點解唔買6支

差不多查完証放我走，想捉第2個
我： 阿SIR，等等，PASS唔該，我都知你地係咪真

我打上999一個一個問，咁就玩左半個鐘

做得好
不過大街大巷有人流先好做

日光日白驚佢咬我咩，週圍都係記者

呢到冇法治，要律師做咩
（設計對白）

推到佢死全家

呢個真係要推

推黑警會有報應

DLLM

惡撚過d爛仔

推到佢仆街

又唔使你教

屌你老母唔係有合理懷疑前我一句都唔答你
警戒又無,

學堂學既野全部屎黎

唔知佢係咪ACTING啦
如果投訴玩鳩佢分分鍾無得act

搞大佢

推到佢比人告

班狗真係欺善怕惡

有槍就威 無槍就閪

大家backup
一齊

搵到一隻

我意思係鬧緊隻警犬

見到呢句笑撚左

推

垃圾,妹妹仔都唔放過, 如果個律師唔在場, 妹妹仔實溶左無人知啦

唔係毅進仔啦
咁鬼老
可能得中三

推到畜生仆街

屌！

推 起佢底

推啦屌

狗既天性淨係識吠同咬人

推呀

正仆街，係咁嚇人，仲要三隻狗搜一個細路女，睇見都火滾

可恥

佢啲小動作 啲姿勢
好似我以前一個真係智障嘅同學
依家智障都做到警察？

屌你老母
呢個老閪都推

玩大佢please，律師🙏

起全家底
有D咁嘅濫權警犬
日日行過街都要擔警受怕

係律師面前 si 都要退啦，佢憑乜咁寸

著藍衫都咁有自信？

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

仆佢個臭街

屌你老母啦
真係冇腦既就大大聲聲
真係唔撚知自己講野幾無logic

恐嚇喎

啲差人恐嚇細路女又恐嚇律師，大街大巷，冇理由也搜身，如果冇律師在場，個小朋友話唔定俾人「暗角」屈打成招⋯⋯
以後在街見到呢啲情況一定要幫拖，差人恃強凌弱，冇保護市民！

感覺個律師好冇力......
同埋其實識玩
直接話係個女仔既代表律師咪得......

隻狗講野有鄉音既，屌

Motherfucker

個律師反應比較慢
可能第一次見俾警犬嚇親
冇乜處理呢啲情況嘅經驗
有時同爛仔嗌交唔係咁易 又要鬥低智鬥大聲 講道理就輸

夏 夏 夏 夏 夏
好撚似狗

發夢夢到佢阿爸係揸電車

收夠証據
向公務員事務局投訴
佢地有排煩

散仔真係特別多笑話督察好小咁多膠野。

個律師比啊sir撚返轉頭 好廢

投訴有用咩，咪又係自己人查番自己

posh

直上CSB
Skip IIO

有鄉音

根本就唔可以當街搜身
要拉你先可以搜

大聲呼喝咁恰個細路女
推到你仆街

不知所謂, 下下大聲夾惡, 唔知以為佢係黑社會

大清算

無左條片

條LINK無咗?

有冇人有BACKUP呀

fb del咗

link無左！

點解無左既

冇左片?

屌你老母咁都要被del片

前線警察都係欺善怕惡 專恰後生仔

back up

其實個律師都幾廢

基本上大部分前線警察都係欺善怕惡
記住自己應有嘅權利
睇下呢條影片就知

專恰後生仔 千祈唔好俾佢兇到
根本無野好驚 要冷靜

(1)警察有權查身分證
向15歲或以上之香港居民查閱身分證
如果查你身分證或護照,你照俾佢,無問題 但你有權保持緘默,即係子左向警方提供個人姓名及住址(ONLY區) ,其他都可以唔答

(2)警察搜身
根據《警隊條例》（第232章）第54(2)條，警察頂要有合理懷疑必須根據事實情況而作出客觀判斷先可以搜物
警務人員不可以向異性進行搜身。 [/b]如要向一位女性搜身，而當時沒有女警在場，該女子便應被帶到最就近的警署，由女警為她進行搜身。

(3)你有權用電話影住警察,用電話影呀SIR係要保障自己, 香港從沒有市民因拍下警察照片而被定罪的情況，以一般拍攝而言，理論上亦不涉襲警，故市民無需擔心。

不停想引導律師阻差辦工，正仆街

推啊

唔做警察 咁可以做咩

痴撚線 咁樣恰一個細路女
另外兩隻狗都正正常常
係呢條撚屌發撚晒癲咁

想問同性可以搜身 咁可唔可以先證明佢性取向先比佢搜？

法律上好難去咁樣定義

除非個同性警察有意想非禮你 或者故意令你感到不適

推到佢老母出來

點解可以咁冇惻隱之心
唔係自己既小朋友 見到條片都會眼濕濕
唔敢諗自己小朋友比人咁嚇法
啲狗冇一隻係無辜
沙展22我屌你老母

完全廢老特徵

死警犬

推佢老母

咩世界呀你條仆街

個主人喺冷氣房UNUN 腳搞潭屎出嚟. 搵你哋D 警犬出去日曬雨淋.
仲以為自己好有智慧

冇第二招 一味大聲

有律師在場 拍緊片都可以咁惡

死警犬真係要死全家

沙展22你好

兄弟起佢底

睇睇下remove咗？

條片又無左

冇力係當然，個女律師Facebook都話
俾佢大聲夾惡嚇親，真係有啲驚驚地
佢副尊容同語氣根本同黑社會1Q樣
就算律師，你都估唔到佢會兇狠到做啲乜啦
唔好話呢一個，前日嗰條片
着白衫嘅，面對兩個區議員，都叫人哋楊大狀同區生
連尊稱都唔叫，根本完全係低等教育生物

豬閪八格玩野

補翻link

不要推

記得
寫信fax去公務員事務局
直接投訴
佢未過試用期
多數88

唔係個律師 我諗個妹妹仔就比人塔左返差館問話 或者比人兇到咩都唔識講
你查咪查 咁惡擺明係蝦細路

好彩 差少少俾人捉返警署強姦

聽把閪聲都知係大陸喱黎啦
屌佢老母

Fish

ACAB

律師告左佢未

垃圾沙展狗
成隻癲狗咁係到叫

推 仆街黎

生左仔未？有冇屎忽

push 呢啲就黑警喇

推
死黑警

希望佢有做野
玩殘個死黑警

推返上黎先

搵人backup youtube

冇咗條片呀

憑佢老屎忽 反正都冇得升
憑垃圾監犬會 佢大晒

！

一粒花笑緊你啊 啊”sir”!

大家幫手backup 片呀
好重要架

支持

條片無左，有冇人backup?

如果個女仔唔識做，驚得濟話唔要咪死

無人推？

浪費社會資源 有無腦嫁

得閒推吓

.

公務員事務局投訴

建議呢D POST 既TOPIC 加HASHTAG [黑警]
咁之後係GOOGLE 一SEARCH 就SEARCH 到

除非條女即時話佢地係我律師，否則好難做到野

個律師女人仔嚟咋 斯文人對生番實輸架喎

黑警

死黑驚屌你老母

細路女

有冇人有backup

推推推推推推

facebook個個比人Del左 dropbox好似都冇

推到有人share backup

。

推到有backup

繼續推 你老味

黑警無法無天

屌......嬲

Backup去左邊？

霞。。。霞。。。霞
成隻車厘龜

屌你老母
好撚惡，好抽得呀
推到你收皮

推到黑警收皮

轉發：黑警暴行。唔好俾佢沉底。